(賓周屌窗花)跪求低音耳線

之前幾舊水買左條渣架215
想問下眾巴打如果淨換線可唔可以改重d bass？
之前睇過個post有好多淘寶線，但有唔識邊條岩

屌左窗花先唔該

認真跪求

屌左窗花先講唔該

唔好浪費金錢

215換條線黎都哂鳩氣
買過個耳筒好過啦

幾舊水買E40 好過215啦
仲諗換線

215啲bass都幾over啦喎